毫子仙子股心得交流區

有冇人同我一樣
好鍾情呢啲所謂「妖股」
玩親大隻嘢都賺好少 或者輸錢
反而玩呢啲先贏大錢
我愛毫子仙子股

心水?

其實我算唔算賭仔？

創仔13億市值 幾時跳水

就快跳水

同過澳門有咩分別

仙股黎講我都贏過差唔多70萬
但輸兩3鋪就冇晒
會玩壞個心態 成日覺得冇double都唔叫賺
結果明明有賺 但等等下就變輸

唔好以為自己好叻 只係gum岩好彩
good luck

莊家股

冇錯 研究莊家幾時收幾時派
跟著做嘢 唔好貪 慢慢捕掂時機
其實好難輸好多

大家玩法唔同 我估你係即日炒
但我好少 我通常隻嘢未升嘅時候已經儲貨
係捕捉莊家

樓主D仙股毫股係邊到搵?

想問下樓主而隻捕捉到莊家咩手影

有貨可留 冇貨勿追
留意明天

莊家有明顯出貨 多貨可沽一沽
低位再吸 少貨可留

要返學 宜家冇報價機 睇唔清楚
有錯勿屌

遲早輸身家

仲以為你講炒新上市果D 妖股
上左市一排果D 仲入場係玩命

留意今天啲咩？大跌？

今日0.2左右可少吸

唔知你真心定假膠，好好讀書啦

0.2開始買 佢再跌再買
今日收市左右走 好大機會有錢贏

無估錯 真係賺左萬幾

1762點睇

巴打幾錢入

未入 仲諗緊咩價位入好

點解想買呢隻

近期炒股
136
769
8153

1762 苦主 1.22坐到而家

既然咁多人問 我聽日睇吓佢盤路
不過唔係睇一日就得 起碼都睇一個禮拜
炒股票最緊要同隻股票熟 熟咗就知佢點上落

都坐左咁耐 睇化左
跌到落0.8又上返1.1
跟住每日陰跌 到而家0.57
等佢有機會爆上

好彩我watchlist啲股無人提

絕對會 不過未知等幾耐

坐左3個幾月

大家有唔同愛好姐
我啲重倉貨都冇拎出來講
嗰啲先係正嘢

覺得業務應該未至於咁差

咁你就錯啦
抄毫子仙子股 係同莊家博弈
睇實質業務大部份情況都唔適用
多啲研究盤路 莊家買貨派貨情況
預測莊家行動時間 先至係炒細股嘅訣竅

就咁睇圖憑感覺 應該都冇乜空間再俾佢跌
最多跌到四五毫子 跟住之後會唔會爆上
就要再研究吓

樓主有冇得分享下

你想我點分享 呢啲係累積嘅經驗
練習返嚟嘅盤感 平時睇實啲
做多啲功課研究吓 唔好偷懶
慢慢就訓練到出嚟

而且每隻股盤路都唔同
開市時段要睇得實 唔使睇太多
睇定幾隻 但係要長時間睇
留意每一個買盤賣盤
留意係邊間野買邊間野買
有陣時有啲嘢會買賣盤一齊排
同埋成日都見到佢買賣同一隻嘢
咁就大概可以確認個莊家係邊間證券行
咁以後見到嗰個證券行嘅Number
就大概知道嗰一隻嘢係咪有少少莊做緊嘢

都啱 諗緊隻2298高追得唔得

揸緊1163，$0.95 35000股，
想問吓仲有無上升空間？

琴日我自己$0.7x貨 沽左一半
已升左唔少 音樂椅嚟
自己諗幾時沽
揸有風險 但亦有機會繼續賺
睇你自己保守定進取

高追自己衡量
風險問題 當然有危便有機
但個人認為小注就算 因風險比較高

866準備升空

認真呢

等睇微信女入黎推貨

咁樓主點睇372 同1495? thx

1495唔建議掂
因為睇唔到有咩因素令佢升
372可入貨博一博
因為前一排有大成交
對上次大升之前都有類似情況
就算唔升都冇咩下跌空間
值得博一博 最多輸少少 但有機會搵唔少

372 同你觀點一樣 個莊太強
但自己on9 咗 1495 入咗
btw多謝樓主 覺得你幾有料

唔好咁講 大家一齊研究下姐
但1495認真難搞 一係坐 一係斬

想請教埋樓主 你盤路係邊到睇？想強化下自己技術 同埋我睇書話 所謂盤路唔係淨係有得睇最近5 個買賣嘅成交記錄？謝謝

睇多啲報價 長期mon 住
自然訓練到盤感

#42都有講下 可以睇返

1004睇咗好耐都唔夠膽買

富牛要俾錢先睇到掛盤x_x

睇到邊啲係老千股？又走得切？
8140，1343
死哂

長期mon 盤 一定走得切
冇時間睇就唔好炒細股
炒細股真係9點睇到4點

呢啲股好易睇
呢啲散貨signal係新手級

真

佢呢啲睇住佢5分鐘都冇一野插落去。。走唔到

唔會 一路睇住見到大沽單沽落去
即刻跟 如果你一路睇實 一定走得切

唔睇市值炒, 抵做韮菜

樓主有無睇開咩網or書學炒細股？

6860 指尖點睇

2381係咪時候建倉？

呢兩隻千股重會唔會有得升番？
但果朝競價時段前我掛左都走唔到。。

3800 點睇? 0.38走左想追

3隻都垃圾黎，仲同莊家博弈

我唔反對你講既說話，但你俾既no擺明就呃水魚，搵食行遠啲

你識隔空讀心？

我隻麗年國際都坐咗就半年...

認真純個人分享
利申學生

我明白好多人唔中意細股
或者有成見 唔買 或者認為我呃水魚
可以上一頁
利申 學生純粹認真研究＋分享討論

要求咁高
唔計第三隻
頭兩隻唔算垃圾啦

我玩細股差唔多十年，唔算長唔算短。或者咁講，睇你要求回報，如果10%~20%可以滿足你，或者你本金得幾萬蚊，或者上面幾隻可以合格既

我學藝不精，有優點可能我未發掘到，請賜教

比WE7女玩殘哂啦D股仔

今日繼續炒
個人是日炒股
8153 769 136 1957

講多d

136 炒咗幾個月...
要識玩係好嘢嚟

1957狂升

8616點睇

好似我1957 $0.29已經儲緊貨

因為個排成日有人兩邊排
成交又唔係大容易發現有莊收緊貨
同埋成日都係某一兩間野喺度買

1859
0.67入，0.75放，買左十靚手執左餐飯仔

呢隻其實可以貪啲
利申0.64買左勁少

其實隻野可以上番1蚊，不過自己已經無玩day trade港股好耐，寧願玩美女或者hold 現金算

你用咩app 睇架？

唔係用app
係用果間證券行有報價

係咪要開左戶先有得睇架？

當然啦

🙏🙏🙏 因我太廢。。想學下野。。
今日有隻00007 插水。。

牌都停埋wor

係喎。。。又一老千股？

8616呢？

你呢隻真係垃圾
慢慢等啦

何以見得

繼續炒

1455 點睇，會唔會做到微信女股

有貨坐下先 有機會
微信女最中意呢啲新新地嘅股

0.21 有貨
等佢震多次 再加倉

咁賺緊錢啦

1343。。8140
呢兩隻重有冇得玩下？

屌你老母咩，仲講仲教
一陣太多人有貨個莊唔肯炒
又一齊攬炒啦
收聲啦

睇定啲先
有上面貨就麻煩
冇就咪玩住

蘋果

講中number?
講聲sorry先
但我講嘅都已經炒緊
未起嘅好少講 希望盡量唔好影響人

冇中，只係希望你唔好再教
真正高手嘅都一定係低調唔出聲
人地教堂派山埃冧把都收錢
你免費教識人? 有冇睇batman 呀
if you are good at something, never do it for free.
多隻香爐多隻鬼，呢d莊股唔同大藍籌，唔係700 TSLA 3690呢D
呢D莊股同鐵達尼救生艇一樣，只可以比少數人贏，太多人就會反艇攬炒
你如果真係識野嘅，冇可能唔明呢個道理
你起呢道就算真心想，我相信都唔會成功交流到，得水平低嘅問，水平高嘅大多數低調唔會出聲
尤其我好肯定連登係有莊MON實
我試過提過某冧把日日過貨，個莊即刻連過貨手法都改埋
言盡於此

好的 明白

此post 已完？ 你賺緊幾多層樓？

樓主應該pin 咗個警告佢，唔準再提號碼

收到

可以

炒

加埋交流下

加左

🙏🙏🙏😁

雞哥加埋我

我投資初哥跟你學野

已加

ching , 請加
本身都幾留意細價股